坐係標高柱打坐既靚仔

屌你啦！
成撚日攬住條柱企係條柱上面坐係條柱上面
有人係度就俾啲公德心啦
影完就走啦
有啲重要齋坐唔知做乜尻
唔駛次次要人開聲請你走

冇圖

有乜撚尻好影